哭泣聲絕無意義！

它不會扭轉分開的心意